朋友出軌，重問我fb post咩歌岩feel

朋友同女友拍拖9年
忽然做次兄弟話鐘意左個姊妹
又話想同女友分手好痛苦
但對方都有男友

家下叫我比首歌佢post下上網抒情咁話

你地係我會送咩歌比佢

正
遲早會散

頭先又打黎話
人地個女仔無應機
自己更心急想散wo

不過朋一直好好仔，
唔知發生咩事想出軌
重要係一個見過幾次既姊妹